{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 CS 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 週末や祝日にレンタルする車を利用する場合、時間の特典がなく、駐車が不可能な場合もあります。 駐車可能可否を必ず提携店に確認した後に予約しなければ、現場で不便を感じないようにします。 当該お知らせを未熟知して発生したキャンセルや不利益については、提携店とヤノルジャが責任を負いません。 予約特典として平日徒歩8時間の間、大室を使用することができ、平日の宿泊を電話予約する場合、一般室Bは5,000ウォン割引されます。 週末や祝日に車を利用して貸室をする場合、時間の特典はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日に車を利用する場合、駐車は可能ですか？",
            "answer": "週末や祝日にレンタルする車を利用する場合、駐車が不可能な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車の可否を確認しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "駐車可能可否を必ず提携店に確認した後に予約しなければ、現場で不便を感じないようにします。"
        },
        {
            "question": "特典として大室を使用することができるのは何時までですか？",
            "answer": "予約特典として平日徒歩8時間の間、大室を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "平日の宿泊を電話予約する場合、一般室Bの料金はいくらですか？",
            "answer": "平日の宿泊を電話予約する場合、一般室Bは5,000ウォン割引されます。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日に車を利用して貸室をする場合、時間の特典はありますか？",
            "answer": "週末や祝日に車を利用して貸室をする場合、時間の特典はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 412
    }
}